真係想啲煙剷死撚晒

吊 有時行行下街啲煙噴晒埋嚟顏射我咁
搞到成身又臭 抖啖氣都難
本來人食煙就人地既事我唔會話反對阻止
但你老母好心食煙就企定定係一二邊食埋先走啦
你食又要迫我食埋二手煙 見到啲煙剷一路行一路食
真係想大巴大巴車埋去

已經病病地咳到死死下 係撚咁顏射我 大大聲咳俾佢聽

噴多你兩野添啊

咪係 已經唔舒服 仲要頂你啲二手煙

上次係診所有個呀媽帶bb去睇醫生
出到黎打電話俾老公，話醫生叫佢唔好係屋企食煙 正仆街

我真心覺得食煙唔係問題 唔好影響到人地咪得囉 吊佢地都唔撚識諗既

一條窄路 做火車頭

Wa絲打精句

抵
最鍾意噴毒撚
咪又係番去上網咒我死全家
渣GA~

試過唔小心踩到前面火車頭對鞋，搞到佢仆街
佢一路整返對鞋一路睥撚住我
我笑笑口咁走左去

好波清